東華放射今年有SSSDP，又有認證，起薪3萬，會升幾多分？

保守估計25分

之前10幾分又唔入，而家無機會啦

東大名氣，三大分數

東大

RD 飽和啦 仲要開RT 全香港得幾間公立醫院請

咩事咁多東大post